Criminology vs international affairs

唔好屌我住，我知兩科起香港都係冇乜用。我起楓葉國下年入top 3 u(邊間唔講啦)至於讀完去邊就未知(我起楓葉國出世).至於想做咩仲係好迷惘。
根據我既情況，邊科好D?

咁都要負皮

International Affairs
學多好多Common knowledge

Psycho撚表示criminology好多野玩

你D BACKGROUND INFROMATION都幾多下
唔用幾十日分析下都唔知點答你

我答你揀CRIMIN 你係咪揀?
又唔知你想點

我自己本身鐘意Crim多d,但我而家覺得好似冇用，international affairs好似有用d?唔該哂巴打

冇任何一科係冇用
係你想做一個有邊方面能力嘅人

我公司新同事劍橋crim master grad
拎緊20k都無

揀你鍾意果科然後留響加拿大

劍橋都比人當狗咁撚

唔鐘意加拿大 而且我要返加拿大我幾時都返得

None of the subjects guarantee anything after graduation. Follow your passion first, especially if you have no idea what you're gonna do.

你講得冇錯，但我兩樣都鐘意，所以好有選擇困難症

Check the syllabus. You may have major/minor options.